有無人今日大概6點 cwb IKEA 執到個 Airpods

冇

有

無，但雞脾好好食

就係太好食 所以漏佐都唔知

如果真係有人執到 交去ikea顧客服務中心 個叉電盒有刻名，留低聯絡電話。重酬